[
    {
        "randomId": 15
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rukara rwa Nzamba yaturuka mu marembo wayacekwa",
            "option_1": "Agasongero",
            "option_2": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_3": "Umubirigi",
            "option_4": "Inzara mu bana",
            "correct_answer": "Umubirigi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya ngo dondi no hakuno ngo dondi",
            "option_1": "Abakomyi b'insyo",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Intete y'ururo",
            "option_4": "Gutsika uruzi",
            "correct_answer": "Abakomyi b'insyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mu bikombe ngo, \"hobeka\"",
            "option_1": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_2": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Akana n'insina",
            "correct_answer": "Umujugujugu mu ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karera dee!!",
            "option_1": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_2": "Mu murima w'inkoko",
            "option_3": "Imiyenzi",
            "option_4": "Umwungu mu mbibe",
            "correct_answer": "Akaganza k'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rutuku rwa Ndubaruba yari umugabo nuko yasize imbwa",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Inkono mu mashyiga",
            "option_4": "Inyambo z'umutindi",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramangange",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Intubu n'urutwe",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kamuhanda ntiwayiterera",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Isekurume y'intama",
            "option_4": "Inkoko",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Cyamusamasama cyamunumanuma inka z'umwami zirasana zirahira",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Umuhanda",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Intimba mu nda",
            "correct_answer": "Ikiyiko ku mbehe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiranduguru ingoma y'abashi",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Ibirayi",
            "correct_answer": "Ibirayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mvuye i Gisaka nsomera igisate",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    }
]